優先座問題

先唔好屌我坐地鐵

但我發現啲老嘢成日唔認老，好鍾意坐普通座位
最後留空啲批鬥座，後生又唔敢坐

咁啲批鬥座整嚟有咩意思 分分鐘全日得幾個屎忽坐過